Edward moet de levenden alleen vasthouden totdat de persoon dat doet wie de Kolonel de presentatie echt heeft verkocht, is oud genoeg om neem het.
- Ja, ja, dat is het feit, hangt ervan af. "
Elinor sprak het echter zeer positief tegen; en door dat te relateren ze was zelf aan het werk geweest om het aanbod van kolonel over te brengen Brandon tot Edward, en moet daarom de voorwaarden begrijpen waarop het werd gegeven, verplichtte hem zich aan haar autoriteit te onderwerpen.
"Het is echt verbazingwekkend!
"- huilde ze, na gehoord wat zij zei - "wat zou het motief van de kolonel kunnen zijn?"
